[裝備post] 豬咀緊要，但係眼罩都好重要！！！

開錯台，重開
你對眼係好撚重要呀！！！

以下係其他巴打整合既裝備list(內有amazon link)

入正題
大家都見到依家d子彈係周圍射，仲下下瞄撚住個頭
一副可靠既眼罩係可以提供足夠既保護去救你對眼
揀眼罩最緊要兩樣野：
1. Non-vented (氣密)
2. Meets ANSI Z87.1+

1我諗都唔洗解釋，主要係想講2，到底咩叫ANSI Z87.1+係乜？詳情可以睇以下網址......

其中一段簡單解釋ANSI Z87.1既standard：
"Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass."
「每個產品都必須經過嚴格的第三方測試，模擬諸如飛行物體和碎片撞擊，高質量撞擊和尖銳物體穿透等危險。而在每個測試場景中，鏡頭和鏡架必須完好無損」

咁d人成日話要買有"+"號 (ANSI Z87.1+)又係點解呢?
其實係講緊副眼罩既特性

"Additional markings include:
Impact vs. Non-Impact
Impact-rated eye protection will have a plus symbol (+) and written out as “Z87+”"
即是話有"+"號既係有更大既防衝擊性。仲有其他marking就有特別性能，不過其他對我地個情況唔重要。

好啦，字睇完緊係睇片：

[0:44]介紹佢試既眼罩，清楚見到係３Ｍ ANSI Z87+，用散彈槍測試
[1:45]用手槍測試

睇到眼罩係幾重要未？講多次
你對眼係好撚重要呀！！！
你對眼係好撚重要呀！！！
你對眼係好撚重要呀！！！

溫馨提示：如果你自己一個人網購，緊係用集運。
外國送黎香港多數都要運費，如果你係10間店買10樣野，就會收你10次運費。1件當佢收你$8usd都好撚金。仲要有d店／有d貨分分鐘係講緊運費貴過你件貨。

解決方法：
市場上有好多集運公司，你amazon可以比集運公司係外國既倉既地址，咁就可以免左果10間公司既運費，之後到齊貨再集運落黎香港，講緊每磅都係廿幾蚊。

戴眼鏡嘅人適唔適合用？防唔防到過期蛋？

咁就要睇返副鏡既設計，如果你見到鼻樑位有骨架既，多數都不能帶眼鏡。

舉個例
不可帶眼鏡：

可帶眼鏡：

兩張圖可以睇到鼻樑位骨架既分別

至於過期蛋，無野係１００％肯定，不過正確配戴的話，至少物理上碎片唔會飛入你對眼，氣體亦好難入到副鏡

推!教學POST一定推

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

[香城online]傳令兵的技巧和心得

姐係有冇建議型號？

可以參考下條list

我自己就用緊

我係帶眼鏡人士，感覺良好，仲有灰色揀，唔怕比狗用電筒照。不過因為多數用得著既時間都係夜晚，天已經黑再加灰色鏡面其實有機會睇唔到路，所以建議買白色算。

另外隔離有巴打講緊團購呢隻

視野會大過上面果隻，同樣係Z87+。最重要係做緊特價，平過上面果隻。

list入面仲有款好撚平，但都係Z87+級既，只係賣3.9美金

拎黎粗用一流，帶眼鏡都可用，但記得係要買Non-vented
呢款其實似3m果隻，有個缺點係雖然帶眼睛既人都用到，但舊膠好易比眼鏡頂住而漏氣。而且放係袋壓得耐既話有機會會變形，影響效果。戴眼鏡人士不建議使用。

Bolle果款就$120 hkd 我自己無用過唔知太多，不過到貨速度應該佢最快，而且買多平多。

會唔會頂住豬咀?

有冇團購post 條link?

唔記得邊個post咁岩禁入去見到

推

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

Uvex 個款係唔係會透氣?

係，所以要搵野塞左佢
有巴打推薦用熱溶膠封口

副鏡咁大，你仲帶唔帶到mask

戴到

你用Sellstrom 隻fire goggle?

幫手裝水入內籠
睇下有冇水喺邊位漏返出黎
睇下seal得好唔好

同埋個貼面條邊係咩類似綿既物體？
說明書有冇寫咪close cell foam?

另外有冇在場實測過有冇漏氣導致眼邊有辣感？

係，寫到明係closed cell foam layer

係實驗室試過Sellstrom 及 3M公廁
Sellstrom 眼部完全無辣感，但都會feel到輕微流眼水好似眼濕濕想喊咁（我懷疑係因為無豬咀，吸到氣體所以出眼水)

入水個test我無係手之後試，實驗裝備緊係留係實驗室，唔會帶返屋企

咁要睇你同隻笨柒burner有幾近
但見你冇帶豬咀應該用梗n95?

因為輕微流眼水,我戴眼鏡+公廁都試過(戴眼鏡一定入氣你知啦)
嗰次好似離開burner有8-10個人位

但有兩次要睇清楚啲就坐頭排睇實驗
真係收哂皮(721/727)

起碼呢隻真係得!麻煩你了
我睇下用多次錢去ebay買返黎實測先